沙田港鐵係咪停左？

要乘客沙田站落車
堅唔堅
有無巴打有消息？

係 有班車停咗係1號月台之後話停止服務
全部人轉哂2號月台班車
而家停咗係火炭，服務受阻

我都係

唔該晒